《突發》科大server房爆炸

同條女facetime緊斷撚咗
Uniwifi同eduroam都連唔返
屌你老母itsc

爆炸

屌奶星 打緊機打到一半disconnect

仲以為自己router 問題

見到斷wifi既同時有3個wifi ，叫做lol, I LOVE BIG DICK 同 NOTeduroam

見到唔少???'s iPhone

打咗一半飛機就射時
無端端短片停咗
影住條鳩個moment pause咗

科技大學冇科技

鯨魚大學無鯨魚

是常識吧

以為真係爆炸

屌 無聊

垃撚圾 今個學年第二次

到而家仲未得

世界級

屎大有屎

科爆

笑撚左 搞乜呀以前好洗好用架喎

好似仲未用得

屌佢老母 呢間野好冇科技 依家都未得 好撚嬲

用得返不過好慢

😂😂😂😂😂😂

不安

你個仆街狗公 同緊邊條女facetime呀
以為潛左水就無事呀